有無人可以貼下hku學生證背面

just curious what it looks like